[求名] 舊街場白咖啡廣告條女好正

J咗好多次，有無巴打知咩名？

痴線的，點解會搵佢拍，好撚想嘔

無圖？

文字直播

仲未有人講邊個

我屌你老母

ig: princejoyce

要幾on9既公司先會搵欣宜賣廣告

仲要成個巴士站都係

屌你老母